鄧炳強徇私枉法，做不到從嚴治警，令香港警察成為國際笑柄，令黨和國家蒙羞，理應罷免

議題：鄧炳強徇私枉法，做不到從嚴治警，令香港警察成為國際笑柄，令黨和國家蒙羞，理應罷免

詳細資料 - 十宗罪

1) 干預新聞及言論自由，踐踏基本法、無視國家最高法律

2) 與涉黑藝人飲宴，宣稱不懂如何當警察，其身不正

3) 包庇犯法警員，只作訓斥了事，沒嚴肅徹查

4)自我權力擴張，公然干預教育事務

5) 視警察通例如無物，縱容港警於未有處於實際危險情況下向途人舉槍，不作處分

6）任內至今，警隊紀律鬆散

7）任內至今，警隊無力執行既定常規工作，維持香港日常治安

8）任內至今，警隊屢屢超支

9）任內至今，警隊形象掃地，令國家成國際笑柄

10）帶領警隊破壞法治，縱容警隊執法時刻意蒙面及不展示委任證

投票連結：

剩係投票唔夠，記得傳俾其他人！